我屌你支那01，成班記者係得你影撚住曬手足行蹤

係咪想比人裝修埋

屌你支那01

上次巴士已經係

手足小心，比人影哂你地做緊咩

下次打鳩埋01
當tvb處理

蘋果係咪都有影？
尖東拉左幾十個